和你shop係時候進場

聖誕爆商場 揸爆春袋不是夢

推

聖誕？

到依家仲未道歉同解釋

經濟 先係重點 由其 大時大節

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！